بهترین صرافی ارز دیجیتال

بهترین راه برای ورود به بازار کریپتوکارنسی ساخت حساب کاربری در وب سایت یک [صرافی ارز دیجیتال](https://ok-ex.io/) معتبر است. در جهان صرافی های زیادی مانند بایننس، کوکوین، هوبی و… وجود دارد. اما هیچکدوم از این صرافی‌های خارجی برای ایرانیان امن نیست زیرا به بهانه تحریم امکان دارد تا حساب افراد ایرانی توسط این صرافی ها بلوکه شود. از جمله مجموعه های داخلی و می توان گفت بهترین سایت خرید و فروش ارز دیجیتال مانند بیت کوین و اتریوم، اوکی اکسچنج است.
